let savollar2 = [
    {
      numb: 1,
      question: "to acquire",
      answer: "B. qo'lga kiritmoq",
      options: [
        "A. yo'qotmoq",
        "B. qo'lga kiritmoq",
        "C. rad etmoq",
        "D. unutmoq"
      ]
    },
    {
      numb: 2,
      question: "awkward",
      answer: "C. noqulay",
      options: [
        "A. qulay",
        "B. yoqimli",
        "C. noqulay",
        "D. tabiiy"
      ]
    },
    {
      numb: 3,
      question: "caretaker",
      answer: "A. qarovchi",
      options: [
        "A. qarovchi",
        "B. o'qituvchi",
        "C. qo'shni",
        "D. bog'bon"
      ]
    },
    {
      numb: 4,
      question: "to deceive",
      answer: "D. aldamoq",
      options: [
        "A. ishonmoq",
        "B. qo'llab-quvvatlamoq",
        "C. hurmat qilmoq",
        "D. aldamoq"
      ]
    },
    {
      numb: 5,
      question: "to discourage",
      answer: "B. fikridan qaytarmoq",
      options: [
        "A. ruhlantirmoq",
        "B. fikridan qaytarmoq",
        "C. maqtamoq",
        "D. qo'llab-quvvatlamoq"
      ]
    },
    {
      numb: 6,
      question: "fake",
      answer: "C. soxta",
      options: [
        "A. haqiqiy",
        "B. asl",
        "C. soxta",
        "D. chinakam"
      ]
    },
    {
      numb: 7,
      question: "hatred",
      answer: "A. nafrat",
      options: [
        "A. nafrat",
        "B. muhabbat",
        "C. do'stlik",
        "D. mehr"
      ]
    },
    {
      numb: 8,
      question: "hut",
      answer: "D. kulba",
      options: [
        "A. saroy",
        "B. hovli",
        "C. qasr",
        "D. kulba"
      ]
    },
    {
      numb: 9,
      question: "inferior",
      answer: "B. past sifatli",
      options: [
        "A. yuqori sifatli",
        "B. past sifatli",
        "C. a'lo darajali",
        "D. ustun"
      ]
    },
    {
      numb: 10,
      question: "lodge",
      answer: "C. ovchilar uyi",
      options: [
        "A. mehmonxona",
        "B. kvartira",
        "C. ovchilar uyi",
        "D. hovli"
      ]
    },
    {
      numb: 11,
      question: "to neglect",
      answer: "A. e'tiborsiz qoldirmoq",
      options: [
        "A. e'tiborsiz qoldirmoq",
        "B. g'amxo'rlik qilmoq",
        "C. parvarish qilmoq",
        "D. qaramoq"
      ]
    },
    {
      numb: 12,
      question: "newcomer",
      answer: "D. yangi kelgan",
      options: [
        "A. tajribali",
        "B. mutaxassis",
        "C. ustoz",
        "D. yangi kelgan"
      ]
    },
    {
      numb: 13,
      question: "offense",
      answer: "B. jinoyat",
      options: [
        "A. mukofot",
        "B. jinoyat",
        "C. yutuq",
        "D. natija"
      ]
    },
    {
      numb: 14,
      question: "to overlook",
      answer: "C. ahamiyat bermaslik",
      options: [
        "A. payqamoq",
        "B. ko'rmoq",
        "C. ahamiyat bermaslik",
        "D. topmoq"
      ]
    },
    {
      numb: 15,
      question: "to repay",
      answer: "A. qaytarmoq",
      options: [
        "A. qaytarmoq",
        "B. qarz olmoq",
        "C. sarflamoq",
        "D. bermoq"
      ]
    },
    {
      numb: 16,
      question: "ridiculous",
      answer: "D. kulgili",
      options: [
        "A. jiddiy",
        "B. normal",
        "C. mantiqiy",
        "D. kulgili"
      ]
    },
    {
      numb: 17,
      question: "satisfactory",
      answer: "B. qoniqarli",
      options: [
        "A. yomon",
        "B. qoniqarli",
        "C. qoniqarsiz",
        "D. past"
      ]
    },
    {
      numb: 18,
      question: "shepherd",
      answer: "C. cho'pon",
      options: [
        "A. dehqon",
        "B. bog'bon",
        "C. cho'pon",
        "D. baliqchi"
      ]
    },
    {
      numb: 19,
      question: "to venture",
      answer: "A. xatarli joyga bormoq",
      options: [
        "A. xatarli joyga bormoq",
        "B. qo'rqmoq",
        "C. ikkilanmoq",
        "D. qochmoq"
      ]
    },
    {
      numb: 20,
      question: "wheat",
      answer: "D. bug'doy",
      options: [
        "A. arpa",
        "B. javdar",
        "C. suli",
        "D. bug'doy"
      ]
    }
  ];
  
  export default savollar2;